讀完書 就發現好多野都變晒

朋友聚少離多 發覺想搵人傾計都好難
拍拖就個個都講金唔講心
睇住父母變老 個種心情好複雜 只求健健康康就夠

Welcome to reality

唉

Sad but true

自己身體都愈黎愈差

歡迎加入

welcome to the reality
it sucks.

咪再望返轉頭 越望越比較越唔開心

最佳損友 負親
現家聽返 個種感覺唔同晒

You're gonna love it.

唉 細細係咁跌都冇事
現家周身痛

畢左業兩年幾
朋友少左，多左一堆虛偽嘅人係身邊
畢業左無耐男朋友就識左第二個靚女走了
而家拍拖會考慮埋對方財力
因為無錢會比身邊人睇死
又怕自己老要孤獨過世，但又怕死怕屋企人死
夜晚去上堂學野，都係一班大人係到social悶到爆
身體真係慢慢差，腰成日痛
不過好開心有個好屋企，有好朋友，都有好老細

人類真是可怕的動物

你已經贏左好多人

讀完書出黎睇你自己有冇夢想，有的話其實週圍係點你教唔會在意，無既其實畢唔畢業對你其實無幾大影響。

人本來就應該係要識得點樣自處。
讀書個陣可以日日見到好朋友既環境唔會再有，同事你唔會交個心出黎 。每個都市人都係淨返身邊既屋企人同伴侶。

朋友有變到咩？我唔係太覺，少見係少見左，但轉變又無咁大，當日十六七歲出黎打機講低能野，到廿幾歲見返都仲係好似當日咁。
唔係佢無長大到，而係當佢見返認識佢過去既人，佢又可以短暫地做返當年既自己。

女又跟狗公走
畢業變失業
公司當我狗咁撚
都係屋企人最好